真心 型就型 唔該就唔型 咩應該幾型姐

Mk仔

係『型就型 唔型就唔型』
唔係 唔『該』就唔型

打錯 番星期日手都震埋

???

柒到